[有個眾籌諗法] 資助餐廳安裝Now/I-Cable 新聞台

如題，小弟有依個想法一段時間，點解會有藍絲出現? 其實好大程度上係佢地日常接觸嘅新聞有關，例如TVB 經常偏頗報導新聞，令到冇選擇嘅大眾相信TVB嘅報導，大家可能會話咁可以睇Facebook: 一定年紀嘅人未必識用or 會睇Facebook or 其他media。

所以我建議可以資助全港有意參與計劃嘅餐廳去安裝Now/I-cable 新聞台，令食客或公眾接收多角度資訊。

依個建議係初步階段，如果大家
認同依個想法可以投個贊成
唔認同/有更好嘅方法投個反對 – 再係下面俾個意見去改善

如果投票總數量 大於 4000(數字參照近期熱門Post)
下一步:
會再開Post 尋找志願者 組成一team 人去發起及執行眾籌計劃

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

只要有個食客話想睇馬/睇六合彩叫個伙記轉返CCTVB, 之後個伙記懶/唔識轉返有線now新聞台
最後都係變返長開CCTVB

睇來大家都咁諗，個post睇都冇人睇

依個眾籌目的係，令更多嘅人去接觸多角度嘅新聞，同星火個性質有少少唔同

直接納入黃店list咪得，錢都唔洗比
我哋去開就幫手監察，轉返cctvb就除名

痴線咁都要籌 啲茶記真係多謝你唔少

轉Viu rthk咪得囉天才

只係用24小時新聞台個plan

佢地冇24小時新聞台

now新聞係可以網上免費睇
有線都好似係

其實而家好多茶記索性唔開電視

D公公婆婆可能冇手機或者唔識上網睇，依個方法係令佢地更容易接收資訊

計劃係自願性質，如果有開電視又想俾客人睇到中立少少新聞嘅計劃都歡迎

我指啲茶餐廳可以直接用電視
播網上嘅now新聞